MSSV thành viên :12110203	
Ten: Huỳnh Văn Triển
Đề taì: web sức khỏe


	Trang web phục vụ sức khỏe nên rất cần cho tất cả mọi người nên trang web này rất đáng đầu tư. trong cuộc đời không ai co thể khỏe mạnh mãi cho nên việc chữa bệnh, nghiên cứu bệnh rất cần thiết cho tất cả mọi người
trang web rât có tiềm năng.  thay vì đi bác sĩ , tới nhũng phòng khám, hoăc ngại bệnh của mình, không mún đi khám, người dùng có thể lên trang web để kiểm tra tình trạng sức khỏe bằng những số liệu khám tổng quát hoặc chỉ là những 
số liệu đơn giản như nhiệt đọ cơ thể....để nói lên tình trạng sức khỏe. một ứng dụng vô cùng tiện ích cho moi người. ngoài ra người dùng còn có thể lưu lại các thông số sức khỏe, qua đó có thể cho thấy tình trạng sức khỏe của mình, khỏe lên
hay yếu di, thay vì đi khám hoặc không có thời gian rảnh , chỉ với thao tác đơn giản, người dùng có thể đễ dàng thấy sức khỏe của mình. có thể thấy , ứng dụng này sẽ thu hút nhiều người dùng.
	Ngoài ra, web còn cho phép người dùng liên hệ với bác sĩ trục tuyến bằng cách cập nhật sức khỏe liên tục, bác sĩ có thể quản lí sức khỏe của người dùng, tuy chỉ nhận xet tổng quát nhưng cũng vô cùng quan trọng để có thể phát hiên các căn bệnh nguy hiểm
kịp thời , hoặc thấy được tình trạng sưc khỏe để diêu chỉnh lại cho phù hợp
	Trang web cung như một bách khoa toàn thư về bệnh tật, giúp người dùng tra cứu cac bệnh tât và cách phong chống, thuốc dùng,.....giúp người dung dễ dàng tra cứu bệnh tật mà không cần mất thời gian tìm kiếm.
	Ngoài ra trang web cung khá băt mắt, hinh thức dệp, bố cục rõ ràng, dễ hiểu, phù hợp với người dùng.
Có thể nói dây là trang web đáng đầu tư,  trang web đẽ dàng được người dùng biết đến và sử dụng, tương lai sẽ là một trang web được sử dụng rộng rãi 
	